直播JJ 年三十晚大年初一 訓唔著 出圍園

夜媽媽訓唔著 直播出圍園搵朋友

出發前醒醒神

唔好意思巴打絲打們 唔夠精神打錯字
係維園 粗粗地 當係圍園比人圍

照屌啊! 圍你老母!

都算係有D人 手機up圖打側左

唔好咁激動 冷靜D呢位巴打 係細佬既錯

推